[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [6] 冇人玩

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學(殘體注意):

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

慘 冷清到

慘呀

除左四象都無野好打

留名高寶武究極巴一拖再拖

換到第5把狼弓就算

幫推

糞G留名

四象唔開FFG就突唔到三妹打古戰，成個月都好休閒

Lm

垃圾驚

點解咁少人上嚟討論 係咪個個都上巴哈就算

去k島、ptt食古戰場花生

原來k島有gbf版

巴哈咪又係九成on9
基本上玩耐左都係圍內小圈子傾

冇圈子可以點

又一個月 入群pm

PMED

玩耐左都冇咩講 又冇新野
有新手都可以吹多幾句 但都冇

我新手
玩左兩三個月

我都係 玩咗3月 btw你個名

今個月對新手係勁農期

仲未打哂把三手

風隊齊裝 風銃三突
好似都好弱

夠打土擊滅就得

隻驚新手期都幾長，搞到好易棄
利申：玩左兩個月

同我同期玩啲朋友仔都棄哂

早解脫不失為一件好事

同我同期玩嗰啲一齊玩到而家

不過呢隻糞G 解脫真係好事

有好多同期都仲玩緊
不過都係冇乜野好討論

討論第d野

本子

睇完本子先入坑

等風六道

平鋪風統但角色一般
唔知打唔打得過土六道

平鋪方陣要打贏就唔難，係時間問題姐

點解仲未有超得

我見人講到土六道debuff 好勁
難過火六道好多

我印象中hell120可以用風拳手+暗丁秒住過
平民就用Sage慢慢磨

70hell一定得 不過農到嘔血咁解

兔仔應該帶咩技好
無破甲/淨化角

預防盾慘霧

7月好休閒 無超得無半減又要等月尾

頭半個月刷粒子都刷左成千水

換左玉鋼？

黑鋼呀

新手lm

連70lv hell都唔夠打

連60ex 都打唔過
有冇高手指點下

主角換主教帶預防盾
南半球4turn奧義唔到就換俠義狐70%盾食
預防盾常駐正常輸出應該贏

殺中間書先易打d

新手LM

今個月得番Gold
下個月連Silver都唔知有冇
復刻月

殺左中間隻野真係易打好多

我今個月已經1650水滴

新手農完風銃開左c4之後應該做咩好

暗up必得抽到光屬 仲要係金月

儲十天 農哂6屬方陣 農古方陣

請問各位大師
土普刃係咪農一把擊滅就夠
依排要考試冇咩時間農

一把算
佢實會開返

新手想問 隊入面係一隻人+兩隻獸耳 係唔係照整返巴哈短劍

定槍

巴短

想抽水著裁縫
儲緊井泳丁

井兩次

那有錢

一心諗住井就一定要等月底暗鍋

係咪無人會再打ex方陣？
見親都係打再勁啲個隻

儲到三分一咋

每日90mc頂下癮先
安心等冬泳

光方咪有人打
四屬應該一係solo一係一放出去就俾人秒左

水着紡織300%攻刃聽落唔差
但儲絲慢好多

有冇大佬有香港搞linksmate既教學

唔限風角既話就係神
而家個性能好難同原版競爭

本子向

Skin

非日本搞多數係有居日朋友幫手
但聽聞淘寶有得整

怕比人bam不了
見到貼吧有啲人搵有玩sv既人夾份買

push

土琴換左3把, 出左1把
EX認真打都要6-7分鐘一場
頂唔順收工算

自發multi放街算

6-7分鐘打EX都換到3把..
在我黎講你已經好農

1分鐘1場 打左半個鐘就放棄左

辛苦到嘔血

火個把睇落好勁
聽講依家火高寶場好搶手

共鬥場3秒內就FULL
27%攻刃+自動壓血

想要壓血又要安全就加個ES死祝
不過基本上中短期戰你都唔洗怕冇血啦

火巫女都得

其實濕婆人農d咩好？
上網睇個d片個個都阿格或火方，好少見濕婆

跌左把冰皇拳

有無巴打將土六道琴終解

同阿格差唔多

唔好做傻事

有天司劍仲使唔使整朱雀劍王防暴君效果

lm

今日有維護

夠血咪唔洗

低rank未突滿又少加值咪要

正常係唔使
因為連朱雀刀都唔會擺

配終解十姐玩最大傷害

就開了就開了
KMR還是沒花樣

晒氣啦
火主神而家根本唔夠位擺武

一句唔該 隨時變廢裝 有能力就整 無就農下金條好過

比人當狗咁撚

我夠知啦
不過見人TURN DAMAGE打3千幾萬真係幾爽

DLNM 無3000石

渾身滿血15%，80%血得番大約9%
會唔會跌得太急

唔過份啦
諗下雙主神乘完係滿血接近50%別項

四象應該換咩好?

水粉錢，有武器想要就換，無就金粒

度縮D
火可以唔洗--樹枝救世
水都可以唔洗--除非玩普刃
土應該都可以唔洗--622流 隊一把巴統既傷害都比土拳高.但可以將來變442或433流,甚至普刃流
風呢個比較需要啦,C4SAGE靠佢拎預防盾,帶C3槍技加連擊都幾底諗

查實呢家麒麟同黃龍...好似絕_左跡左咁,真係多謝哂KMR

加上限果d其實要換

7%實際話多唔多話少話少
但真係拎哂D FFG先應該會無咁頭痕
始終唔係人人都6屬都3SSR角 仲要身上齊哂裝夠玩剋屬 仲要農多兩三張符去開邪賦魔 仲未計埋入黃龍麒麟的次數
反而玩慣方陣靠天司20%,巴武兩圍同雙技能撐攻撐血,應該會有利少少GE

未打到上限傷害 , 玄武甲槌裝邪定王好?

中3000留粒sosad?

有冇巴打知佢個句日文解咩

唔介意你打一拳 但起碼幫手上疊寶buff

我冇留意到手快打一下算

咩叫中3000?

應該講緊1500萬人抽獎
這些機會

我都中過一次

乜呢排有D咁既野

我以為講緊mobage福引

你班歐洲人

曲線曬路

無論係1500萬抽獎定mobage福引定路路
都不屬於我的

仲未開始打大寶

新手 宜家完全無方向打咩好
想玩光屬有冇巴打可以指教下
我宜家角色輸出打得一兩萬想喊

岩岩up錯圖

慢慢農光方陣SSR銃

每日自發hard同ex
bp舔街場ex
武勛換光銃/劍
基本上靠時間同努力(加運氣)

光統有咩咁勁 求指教
同埋有咩職業配光屬會比較勁?

解釋要由攻擊力計算開始講起...
簡單講, 本身武器攻擊力都高, 有終突(第4次上限解放, 不過要101RANK後) , 另外技能係方陣 攻刃(加攻)

你既主手(主裝備)會影響到職業強弱
不過基本上101RANK前都常用3階的DARK FENCER和SUPERSTAR

我係咪要肝黑色粒石黎突破所有武器 ?

方陣武用番同一把黎突就得

黑鋼千奇唔好用住
遊戲內比較易打得到嘅都盡量避免用

另外緋金都千奇唔好用黎凸武器

即係隨便由堆武器佢0星?

岩岩我肝街場罕到把方陣但加血既ssr光屬 係咪照放就得?

先平鋪，後突破
攻刃為主軸，冇野好放先放守護

平鋪左5~6把ssr攻刃先開始突

光暗SR無攻刃 四屬就有
所以光暗起手要加油

好想要超得 半減都好
成個7月復刻好無聊

KMR無梗 專心搞柒緊班SV
算係好事黎

等超巴

感覺上火隊 水普 土隊玩哂

結果係必得

KMR

有三種屬性都用得已經唔叫玩哂
應該話得hrt親生仔被排

季度黎講上年火隊 死死氣日日x風暗
呢季d火撚日日啪啪聲唔聲唔聲咁爽
落大巴睇土隊同水普兩邊天人爭長短

諗唔到咩理由新巴光暗俾屬抗

KMR: 因為光暗唔會被剋

暗短血攻高
光長血攻一般
親生仔真係...

光=工具人 麻到完場，好想要二姐

睇外國評
10>2>3>8

弄住先
弄到後面再柝都得

琴晚開左一轉大寶場，發現有三個光屬隊友就麻到完場，無難度

1>all

笑乜？
1爺終突用拳手 開2技 頭兩下已經飛到20萬貢
招2技仲要6CD開一次 都未計其他野

水隊太多勁人

BTW

究巴出黎了
可以裝攻刃特大+三手

但前置農到仆街...

原來係同一個技位, 唔裝得

個池無泳丁，交月費？不了

唔知撞唔撞舊巴個%
我諗fkhr應該唔會又一單柒事ge
ge
ge

我覺得會
btw 等完又等 又要8點先開得個任

水隊係多勁人
但終突一 四一定係鐵腳

睇手牌啦
btw
好似有風
新巴唔match舊巴
好似係丁武2.0黎

各位快喲打。聽日一定勁多一拳超人

睇情形唔係幾樂觀

a區
連擊+攻特大

b區
得連鎖傷
奧傷
普攻傷
技傷

要連擊即係放棄1格攻擊
要攻特大即係唔要連擊或其他野
計埋巴武大乘1把坐底普刃+30
佢.......咁搞法tada加極都似係玩具
攻擊無30%更加係玩具

已經被一拳超人攻陷

一場打9個字
難過大巴

一開始果兩場都係15分鐘內 轉左打狗男女

我團啲人好廢

大巴？不了
終解，不了

據說係 100%無屬性傷害

得泰坦頂得到

新手應該點入手

專一屬先再諗其他
睇你咩ssr多
有無神召

岩岩開局

無其他?召?
得花澤就
重刷或收賬

呢家朝代更替,黑暗到進入左d3版wow的時代

試玩緊~岩玩就收石頭帳抽抽

冷清時代?

kmr做左p
上手經歷過好好人,但太好人比人質左去做公關ceo
呢家個kmr
小家之餘,仲會弄死game
係前科累累既垃圾p

泳裝個補底抽唔抽得過
另外有冇騎空團可以收我

我諗抽得呢個必得都係想搏泳裝王姐
因為其他已經喺POOL嘅泳裝都好一舨, 甚至垃圾

非洲人示意圖

我就係個好例子
衝住泳裝王姐買必得
結果

咁係咪留手最好 反正泳裝唔係特別想要

會唔會復刻超得？

3千石10抽?.?!

第一次錯過新超之後每個月都會彈一次
直到你買咗新超

睇k島 誇到比當年大巴hl仲辛苦
15%狀態下封你召喚
剩低5%血放大,100%無屬

施主,一爺快點造

上年有7次超得，個半月一次
今年好似淨係開左3次，兩個半月一次
換左人真係爭咁遠

唔洗咁灰喎
無超得不過有好多6%同新限定角
大把課金content比你玩

玩左幾個月都未試過買超得

想超得sr貞德

拉卡姆銃開左終突未？上網見到有圖，但搵唔到終突關卡

無野了，原來隻角色要學左3技先

一爺高血隊 or 七星劍高血隊
冇其他選擇

啱呀
換個角度諗 超得無主神但必得有
多咗必得都未嘗係壞事
搏一搏單車都變摩托

究巴?不了?
交月費,交你老母
俾返HRT我(X

其實打贏到
不過睇你有無心砌隊高血疆屍隊出黎

好似得水隊可以...唉
灰哂

得意角才可以有效果
可以回家了各位

又唔係完全冇用 但會限制到冇動力打
有人測到效果%未?

無印變有印都要農一堆野
有印到大乘要殺7隻HL
D200級天人無一星期都應該

必得抽到重複召喚石
叫春

我都係

愛惜錢包,遠離課金

幾時先有超得

睇黎算係神器

就咁睇完全係狂戰下位

睇完ｃｏｍｍｅｎｔ笑左
放攻擊加乘變得意武加攻，加ｈｐ
叫班重課仆去農，農把無用既野
把野究竟做乜勁

玩gbf班傻仔不嬲比人撚開

Kmr：成班on9 我鳩搞你地咪一路屌住玩

期期300新角

M民不嬲愈俾人搞愈開心

KMR:交月費啦

不了

Pass

8月行程

我係m民我交
好彩艾魯係SR

風擊滅
所以光/暗應該仆得街

要對KMR有信心

留名生放送KMR畀人屌到上天花板

睇台灣FORUM...由一開頭換P都仲有唔少人撐,呢家都圍哂爐狂屌(當然仲有極少數撐),覺得呢鋪KMR已經返唔到轉頭只能夠繼續擺爛咁款 好有神巴FEEL,你有你屌,佢有佢繼續去馬

佢的確係改左唔少好野, e.g.
唔少產廢角變有用 豆丁水狐之流,
古戰章大幅UP, 緋金需求章數DOWN

不過佢唔理玩家feedback係好大問題
btw M民屌住玩

屌，全力地屌

完全唔知大家講緊咩

無經歷過HRT時代
但就咁睇依家六屬都玩得起KMR都唔算差
只可惜KMR心在SV

sv亂鳩咁黎

８月２日到我地，坐穩

ＢＴＷ，睇返上年泳裝卡池紀錄，仲有一波６％泳裝卡池，８月底一次過出返哂，今時今日就唔知

HRT俾人屌會道歉
KMR唔會

光暗威左咁耐 又唔見人講
而且而家暗屬打舊關都仲係強勢

光打HL超巴都係主力 因為高血 唔係個個都有一爺
光屬有方路4萬血 做聖騎自己可以100%CUT

未出擊滅唔代表放棄左光暗屬
相反 出左擊滅 都唔代表係拯救到佢
土屬出左擊琴 土140召 咪又係咁既樣

土隊大巴HL...水仙人都唔夠撚WO...

咁係咪代表土屬打撚晒先
而且局限左果個build 淨係打大巴
艾魯 火水狐 終突三
打大巴呢種可以極限輸出黎講 係堅勁
而且因為多開 火狐會skin action 會A得快過水隊4隻

但你諗下呢個build打其他關會點
而且土大巴隊一來唔關土140事 二來琴既幫助係有 但唔大
你諗下水隊 套裝用咩角都唔會弱 打咩關都有返咁上下
土隊就真係好窄啦

你諗下就算而家出光擊滅 幫助真係會好大咩？
暗屬就算無擊滅 會唔會比人打到隻狗咁？唔會囉

唔係話死撐KMR 只係叫做合格啦
起碼救左火水屬 將暗屬以前好大既優勢慢慢縮窄
有D舊角都救起左
平時完全無人理既活動 而家都有部分人可以參與去農粒子
無咩可能一次過buff晒所有屬
一段時間某d屬buff起左 大家會去用
然後隔一段時間另一屬勁d 大家再去用

如果六屬都差唔多 之後其中一屬突然變勁 咪仲難收尾
係咪都六屬一齊buff 有d悶

我指今年內出唔到光/暗啫

同意kmr喺平衡方面做到唔少野
但都係嗰句 你有你玩 我有我營運咁啫

查實一屬獨大係FKHR問題,你睇佢連BLOG都可以唔洗寫搞自閉就知佢返工幾爽...

撚9玩家達人

可能食開hrt d屎 覺得kmr果d無咁臭
8月出風 都仲有4個月出多3屬 差在佢肯唔肯出架姐
出左可以塞住某d人把口 但其實8月出光／暗既話
都一樣會有人嘈仲未出風

上年出泳丁暗屬威得仲耐啦
要睇埋其他限武二技出成點先決定到係咪獨大
而家點都係要威下水屬先架啦

有威過水?
我記得係台灣FORUM會俾人X

而家水屬仲唔威？
第二句唔明

我記得NERF水弓事件,個邊勁多人狂屌
呢單野係去到近排出左水卡劍終解先無人會再講水弱

BTW

活動火UK拳 1885終解
奧後反射3回

話口未完 水140出現了

每日十連送一抽送200石
半減活動 rp exp 武勳榮譽兩倍
水滴效果up
仲有唔會中嘅1600萬人抽獎
i love kmr

KMR 爹

送每日十抽

我都屌啦 我第一次出就farm左5把
但而家水屬係最威 無衝突

迫你抽

6%疊FREE十連 今鋪真係KMR爹

邊到有消息? 拆解包?

嘩 做到好出面下喎 隨機復活兩隻

佢呢d咪醒 估到你班輕課留晒力等8月尾出新泳裝 7月無生意
而家又送十連又出10%回贈 好大引誘

10%點贈都唔知幾多個月無出

咪就係上年泳裝到而家

KMR IS MY FATHER~

我就唔抽啦 呢個pool都係差咁d
寧願下個月比多少少賭佢新泳裝

純粹係考慮疊6%嗰免費3次十抽啫
如果唔係個POOL根本唔吸引 又冇水140UP

係,希望新年既狗哥唔弱啦

仲有果10%回贈 課金既話total慳左50抽 呢個係重點

夠膽就出埋十天眾泳衣
期待8月2有新情報

你睇你地幾柒
幾粒鐘之前先屌緊隻game
而加係到i love kmr

又到新手入坑既時間，今日開ac有限定可以超，又連續送幾日十抽，建議開定幾個AC等免費抽完

all in左100抽冇暗泳丁,40粒單抽石仔1隻ssr都冇

梗黎姐 查實送十連送石送抽 上手玩過啦
只係終於唔小氣
咪高興

唔洗咁灰 信免費十抽

支線都有半減
趁機會挖埋啲石搏一搏

300咪有

課夠300會唔會好傻豬?

冇泳丁點玩暗隊呀

而家已經唔一定啦
暗方泳丁隊搶唔贏剋屬

唔課實後悔
課左先算

搶唔贏剋屬=唔玩得暗隊???

直播住抽更好

搏埋免費十抽再課

我指冇泳丁已經唔會死⋯

好多人直播天井

咁你係講緊 唔用暗隊唔會死

但暗隊無暗丁 係會死 兩樣野黎

八月底果次6%會唔會up泳丁

見有唔少人一開6%就課咗

好怕8月泳裝唔疊6%

聽日開始先有10%回贈 咁早課果D

豪比佢!!

見1600萬送10抽 單左黎玩
抽到E隻起手

頭先仲要去錯POST

去左邊個咁有型

起手角色應該唔太重要?

見到GBF就入左CC

反正我都係HEA玩
唔課金啦

PAD課左幾皮

好伏個標題

屌佢老味呀

但隻驚咁耐都係得6個POST

利伸未出個時有留名等玩

香港茅咩人玩
見到cp04有檔擺gbf好感動

有人玩
但有咩講都同團友/FD圍內傾

佢聽日送個10抽係咪要抽齊5日先有SR送
送邊D SR

其實香港都幾多人玩 只係無乜人係連登討論

打到騎解守護應該上限解放定強化技能好？
定還是無撚用

光方陣斧？技肥黎

邊到先有人講

我玩既始終都係必藍幻想

又到驗血時間

第一回-火光頭（金月）

第一日 0ssr 0new

又送1000萬円
自己搞嘅煙花大會好正咁
雖然又係攞硬300石

要電話認證點搞？

兩隻男ssr
我要女女呀

實體獎品要日本居住先得
但game獎可以照抽 雖然多數參加獎300石

0ssr買埋skin都冇

咁快買？一陣好似9折

一陣再課過

300抽就叫9折
就咁課就只係回贈

無人bin 我都貼下
希望大家都抽到一堆ssr

得金月

仲有幾日 god blesssss you

btw 追佐伊?

仲有時間 睇埋聽日生放送有無其他情報
繼泳裝後浴衣應該都會出一波呃錢
相信831

冇角想要
淨係allin 每日抽

想要火牛限

GBF 課金係點計

咩意思

一PACK幾錢咁
見個咩新手包10GC 又咩黎

3000羊10抽
平民主要得超/必得有自選/補底ssr

3000羊個自選好似抵玩D WOR咁

超/必得又咩黎

超得=10抽卷+自選一隻
新手一定有一次，之後睇官方心情

必得=10抽補底至少1ssr
個個月都有

雷霆公/金月產生器

有無人做水C4武，一齊打共鬥

新手有無推薦拎邊隻超得
我手上SSR有水著冰牛,火槍金髮,仲有隻土屬阿露露梅雅

有限角最最最優先: 暗丁(ゾーイ) 雞妹(マキラ)

抽埋呢幾日免費先決定

角色升爆LV要點突上去?

強化頁面或角色頁面

上限解放<<<

好傷心
找埋膠數連課金井既錢都冇

留意返 下個月6%開始所有神召出現率UP

即係點

你中既話就會UP唔UP都會中
你唔中既話,永遠都唔會中

單抽中咗

今日MVP

打土風完全打唔入

要農,農到咁上下先可以夠做

打活動個sr武有冇用？
Btw睹場最優先換咩好？

活動sr武應該係技肥
睹場換風80召,水同粉

抽中佐伊既話幫cy驚奶足一年袋底

自開黑奇撚復活按左撒退

我都試過 不過唔係黑麒麟咁大鑊

隔離果邊睇緊戲，見到2%唔識郁，點覆活點出事

買唔買石帳開始 all in今次個pool

要玩就快，幾錢有咩

180蚊 有210抽 3張ssr不過唔知咩角

如果有巴打對第1卷BD SSR卡姐有興趣可以搵我, 我有多隻

無要求都ok,要補多幾十抽既錢300自選就唔係幾抵

仲未賣得出

我買
琴日中左限個隻

180$ 3萬7石

呢喲石可能只係抽到幾次無咩用既角色，個池咁大

3000YEN !! 廿SSR(突然商家佬上身)

6000YEN!!

點分?

因為石多,唔一定抽得中

屌~40抽都冇張SSR

香港無乜渠道賣

巴打真有興趣 ?

系牙

all in 76抽 2ssr加2金月

點搵你呀

Pmed

邊到有石頭號買？

TAOBAOOOOOOOOOOO

收島風買ac可以比賣家偷返 小心啲

看成收 島風

做下生意先

有冇人有興趣? 唔7要個帳號

突然覺得我個帳冇刷首抽冇買帳都幾好運下

其實抽蛋個陣f5 sr石變srr石係咩原理

IT狗虧 無玄學

係咪可以開波 練邊隻好？

132連中左5隻限1隻哈迪斯 算係非定歐

連續3日金月都冇粒 屌你老母

送1連 而夠石1連
20抽無SSR.....SR都無..

你係咪冇中過好野

必得金月 6%自己抽十連加佢送3次全minpay

無佐伊方陣玩家又有咩好怕喎
表現好的話可以入A組
簡直是古戰場英雄
我急不及待好想玩玩了

話唔定月尾你就中新限

今晚生放送可唔可以送FFG?

Min pay

希望有超得

佢只會開必得

其實平時啲超得會唔會有限
常駐冇野想要是咪超仇閃

等緊超火拳

井土雞定泳丁好？
暗隊完全無練過

丁

雞NERF過之後廢到笑

暗隊一隻都無😂😂😂😂

想超炎帝，咁就集齊碧藍F4

1隻夠
土可以靠m度農出兩隻十天

佐伊教毀天滅地

當然,錢夠,抽數夠,要埋雞都唔錯
始終少數最多buff既角色

雞打長戰果D先有機會出場 例如下個月100古戰 95都未必會用
丁就長短都得 跨屬又得 舊關通殺

今個月先岩

好多人已經井咗 係咪無人等八月尾啦
好想去馬但又驚之後有刺客

strong hold緊

大家啲石點儲返黎

一齊all in啦

雞有nerf過咩 ？
Btw 8月實有刺客 安定

渣撚住春袋睇人抽

唔係話刺唔刺客
只係今次單單冰牛up 吸引力唔算大

年頭既事
一出即改

佢一個月都送唔少 計埋單抽卷嗰啲
加埋每次超得同買skin
冇記錯半年可以一次300抽

真係唔知

儲左幾個月,買齊野得一半
已經射左好後悔

必ta 變低機率
分分鐘拎四天刃仲高

魔法小卡幫到你
依家井又mobage福引又回贈又慳40抽
好難抉擇

抽埋幾日個每日一連
無就換隻佐伊

抽,抽!
多謝課長!

其實睇你要乜
如果唔貪心只求暗丁 而家抽係慳左錢

窮,唔強求了,希望聽日10連出奇蹟

希望聽日中六合彩等我有錢課金好過

非洲人comfired
all in所以石同卷167抽3ssr加2金月
井夠300抽拎泳丁算
垃圾驚

兩日送果廿抽 冰牛加路加兩金月

路西菲爾定路西歐
不過邊隻都好 燒死歐洲人

課左先算啦
下個月冇暗丁就含撚

「グランブルーファンタジー 夏だ！海だ！グラブルだ！SP」

又到生放送時間

kmr,爹

好似得返１５萬人？

個LB POINT 係咪是但加就得

單人共鬥OMG

單人踢罐

gamewith有得參考
一般都點TADA屬攻暴擊奧義傷害HP
攻擊防禦效益唔大

今日2連10
無SSR

仆街 要打到12章隻冰牛水著女女先學到第三招..

等派4000晶寶十連

搞咁耐多3把垃圾劍

成班人係到做戲

是咪同刀劍亂舞合作

仲有小櫻
double丹下櫻

4000晶一收
即抽
1隻ssr

メルゥ

點解要係土屬

忍唔住課左兩個skin黎抽

即係幾錢

D57E4BDA

有無清黎幫我

暗丁係咪真係咁勁

得一隻可以點用
我暗隊一隻都無

6000yen 450蚊左右

唔知,好似唔係暗隊都可以放落去
有招技立即淨到自己淨1血,可以發動到背水效果,高攻好多

咁唔係好貴姐...

web版我用gmail登入可以點課..
心思思想換隻暗丁返黎

但係d召喚獸係咪都係10個個度抽返黎?
仲用緊d垃圾 好廢
永世靠fd子個隻

係
玩風可以賭場換有80%
其他屬玩方陣技可以刷王拎 方陣技100%

用緊dmm版唔識

你應該係mobage平台
買番mobage點數就得
但會扣10%税

順便問下你有無用過新手超得
如果呢幾日開始玩 超得可以換zooey
200蚊送埋十連卷 咁就唔使特登井

送的石令我堆到２８４抽，ｋｍｒ，爹

新手應援個個?
拎左唔知去左邊

佐伊皮同雞皮

應援個個???
倉搵唔到
即係用左...
但我連用左抽左邊隻都唔知

佛心公司

塊皮係主頁個度買
３０００送十抽同個隻角色既ｓｋｉｎ
查實幾底屌

我ios 可以點課金
係咪又要轉jp acc

咁都係 10抽中左先得啦
唔係拎個皮打飛機咩

係，同埋你張新手卷，唔受６％影響，幾時抽都係３％池既卡

5號就得返3%.
抽到4號睇下點
再決定課唔課

按羊猴出過ｆｒｅｅ的ｓｒ版經驗黎睇
佐伊可以碌卡弄隻信用卡版光屬ｓｓｒ
雞可以等ｓｒ版（ｘ

又開始儲井了,下年再見

見人話送光劍,咩黎的

唔係送 係加3把庫存

舊工會有天人對光劍增加兌現表示憤怒

主角職業拎完黑騎之後要升咩

合理嘅

holy saber 都唔錯

諗緊下隻c4職開咩好,淨係開左義賊

有一大堆＋1武器應該合落邊把野到？

光劍送比我拆劍碎
利申已棄

1個金月

又無ssr

100抽2ssr
今次真係6%嗎

hawkeye可以玩疊寶
sidewinder攞ex技大箭雨
有樂器做主手就superstar

新手合落巴武先囉

咩時代仲光劍

十天3妹未終突係咪打唔到正選?

你今日抽左未

做一拳超人

屌on9
抽6%就保底sr
skill合成差5%就中

之前懶得搵武99%都升唔到

ssr 3升4成日99%照去
都fail過幾次

同一時間抽
隻土薇拉入左分身

普刃流塞2~4把都應該GE

我仲記得佢係特登拎金月同D黑鋼去突

咁係佢自己攞黎

黑鋼突左課金武都有點後悔，應該留黎只突限角武

鬼知佢終解左咁勁咩
雖然我一粒黑鋼都未用過

新手果陣拆哂拉卡姆同歐根銃

同路人 拆左拉卡姆銃

睇下佢出成點啦
水屬就要睇重D卡劍
火屬已經係拳重要過卡銃啦
重要出埋火寶武 我會擺3拳2銃(FF)

其他屬睇下出成點再決定 突課金武唔會係錯

火寶武燒死我隻背熊

曬背熊

好想教訓冬泳貝熊

開始農水方
係咪直接skip水短換方陣冰拳好啲

1開3

屌你班歐洲人喺度趕新手

人人都出貨 我min pay咗兩日

我今日直頭係0月0加值1純SR武

諗住井，但樂天刷左兩下就唔俾我刷

連80開唔中 唔講出黎姐

唔係 都係水短主力 攻刃2有終突
方陣拳1~2把啦 唔同用主神
方陣要搭屬攻召 水拳效果加成不大

樂天係咁 好似一日刷3次

水仙人之路
長
而
悲劇

明白
水隊無卡姐劍無章魚好似無人權咁

事實黎

火水土無主神/140點都係差好多架啦

咁多個屬入面 水屬既方陣vs普刃差距最大

慳番

180抽4ssr 得2%
都係疊埋心水用魔法卡井佐伊

呢個真, 卡劍有一把已經個分會係完成方陣隊嘅1.5倍以上強度
反而火土主神唔係隻隻BOSS都會勁過方陣

卡劍得一把其實唔算好大分別
不如話本來雙章魚都快過方陣1.5倍

你啱

玩章魚通常係點樣維持高血量？

九界/卡姐/食水

水狐1技有全體追撃，回血同再生其實都幾好用
不過SR卡姐有預防盾同cut盾，都幾難換走佢
如果水狐終解招2技加淨化或者cut盾就perfect

可以考慮水狐 而且安全
不過大部份情況下要輸出就唔會用佢

趁半減整完3妹,
我係咪應該要著手終突一隻? 感覺好難
定係繼續整其他人

除左超巴根本無關需要專登回血
九界 綠水夠晒用

仆街啦之前mobage年齡亂填
到依家課井有年齡限制

申請AC係唔係都填成年是常識吧

嚇到我即刻寄email
差90抽咋

聽日7點前搞唔到就玩完了
1.9%嘅池已經抽到心淡

抽埋淨返果d咪變返6%
好野沉底

經非mobage得唔得啊?
google play/itunes點卡

好似唔得
而且已經買咗mobage點

非左一日 連ｓｓｒ都無見過

我電腦用GOOGLE ACC玩
綁唔綁MOBAGE 有無咩影響

比人知你ａｃｃ咪綁走左

你地課金係點課

買日本卡

HOW BITCH

用IOS 手機課ENJOY VISA 佢受唔受 )

要經mobage個網，俾錢果陣揀樂天ID決濟

幾個月之前開始玩
但愈玩愈唔識玩 啲石同角都出到勁雜
想問下各位巴打 如果唔想用錢（攞泳丁）
應該點組隊 送個粒金剛石又比邊把武好 thanks a lot

課金換泳丁先.....

都估到你地會咁答
唔想課呀 就嚟窮到賣身

連超得都唔課嘅話真係等運到

角色屬性太散 一拳住練4屬其中一屬先啦

我指我真係課金換姐..

好無課
好散

點解唔買個起手

啱啱玩冇耐就無謂重課啦

咁你仲唔去買個比我

咁買起手要搵啲咩角😨😨😨

呢個年頭6屬均勢,各有千秋,但都係要農
想爽

得暗,風,水 係極速勁起黎

尤其水角尤達
at時間 無條件100萬無屬傷

我年頭棄坑
5月回頭
選左15ssr賬
3暗角有泳佐
呢加 差唔多換齊拳,手頭3把d短

btw賣acc
前面有貼

15 ssr點賣到錢

當我買個起碼3SSR帳
最好邊三隻 當我泳丁會買

有70個首抽ac 比我20連

tb睇下 唔會貴

好似我咁由零開始有必得同skin都買儲石等6%幾個月就一版ssr了

我就係睇緊呀 180蚊 隨機2~3隻SSR

扶他玩咩隊好
暗丁一要會有

我都係上個禮拜先玩 隔離比左個廿幾隻既AC我慢慢肝

哈迪斯/巴哈召？
限角暗屬個隻人偶？

有猴妹買可以買埋

識人真好

我到左終點未
個acc係專抽水光屬

提子

角色同召只係起點 武器先係重點
仲要有終解一爺四哥

我覺得要買就買個有1-2屬方陣既ac好d 好撚痛苦

水 暗 光角色ssr都隊齊隊 屌你老未無召石 無攻刃

又要幾錢

唔知 唔多限應該唔貴掛

玩方陣唔得咩

有冇騎空團可以收留小弟

未農到

有啲咁嘅ac賣咩

8591 好多 不過好痕貴
係香港就無乜

咩都有就唔好玩啦
隻game最好玩係農野

DEAL唔DEAL

2ssr 泳裝

只能夠講好普通下

都要有第一個屬先農得起其他屬 第一個屬係咁一拳好難頂

起身十連又min pay

聽日一定會更開心 係咪呀哈姆太郎

聽日就中神召架啦

3日min pay
今日得粒垃圾召

今次6%係最無感覺嘅一次
開好多細ac抽好多日都係min pay

下一抽一定中

呢頭講完轉個頭黃石轉四粒虹石
仲要係超得預定嘅高文
大家要相信自己

300抽5金月，本身已經唔多ssr

抽到4把相同ssr武

上面10抽4虹

痴撚線

並唔係咩令人值得開心嘅虹石
巫妖同D天

唔係限武冇意思

點睇係咪限武？

唔羨慕得咁多嫁啦，知道自己非
但都唔好非到咁呀，5金月

限武係攻刃II

主線限角武
季節限武就冇咩可能會終解架喇

今朝十抽中左+10同下面個隻
光屬個隻要點配隊？可唔可以普刃流？

如果玩呢個ac會唔會好啲
岩岩睇箱先發覺光屬好多
完全未玩過 但無SSR石

唔想課入面都要有隻尤達

冰劍算唔算限武？

無角色唔知點樣點你
光普係六屬中最煩最廢既一屬
譬如
UK 三把 無乜人咁好耐力等活動,黃龍30連難搵團
方陣 要擺3~4把神威劍,除左3+4換,只可以農到天荒地老,但好好彩方陣係雙技
四天刃 呢把易少少
奧丁槍 MINPAY2把,農夠頂多1X%二連,有農同無農好似無咩分別

結論,光普係癡左線先會玩

主線限角即係limit角

中左3隻

我係咪應該玩水 光好撚農 又唔知點組

我都係玩緊光水

新手想問 依家十天眾整邊一隻好

反骨BA一下300萬

十有掉寶率提升

利申:未有十天

玩哈迪斯 方陣版D天短是咪冇用

超級歐洲人?

有冇泳丁超先
有既話都屌得過既

即刻課返隻

哈迪斯唔洗用d短，用狗銃就得

超得無得換雞/ZOEY
上300御換ZOEY

超得換咩好
光隊不考慮
一係水 一係暗

有冇限超先

土隊一定有同kmr上床
一定係,除非唔係

btw 光隊玩方陣夠啦

啲起手帳咁好,早知都買返過
依家有既野=上個帳多少少

無limit角就尤達啦
新手之友 榮登最多人新超第一名

十姐，岩岩開左傷害上限，四技全隊打到210x3x4

個號好似成15年...

即係邊隻
我要睇睇

呢啲 or 羊/猴

點整架 twitter見人都係650萬左右

超ソシエ玩佢對耳

睇到了 石化睡眠

上次淨係打左兩把

你冇暗丁冇仇閃就乖乖玩返方陣啦

無

比個ACC條友叫我
水換軍師
暗換維拉

真心建議黎 留住隻哈總 遲早有用
有啲人想要都冇
例如我

女就緊係奶統/尤⋯，暗比較鐘意暗貞

個超得無呀

班比

四天刃其實勁唔勁?
常駐水隊定得閒先拎出黎玩下咁?
利申:整緊

你個ID咩字頭，超過兩年前開？

三妹即刻下修左

拎黎做主武加TA同DA好似係

TAOBAO買既石頭號黎

我指個角色

30%data
無論新手到老手都係主要連擊手段
而且可用職太多 魔導 黑劍 義賊

幫我買啦....a_a

貼黎睇下

SOR講得唔清楚，其實我係想問個角色

求大佬指引
依家農完風銃,之後應該農咩

最底

角色唔算差 但未終解唔一定係常駐

六屬都練 所以
無意見

入黎笑下樓主個on9

又典牙

練咩屬先好啲

土?
齊格斯，中二拳同牛都幾勁

投資咁大唔係常駐好似好唔抵
雖然已經整緊

未終解嘅十天幾乎係唔會常駐

回家了

二十億

TAO左個石頭號

出左咁多

超得只可以換以下
水

暗

光唔打算玩住..

建議超得換邊隻..
300御印就一定係換ZOEY

各位巴打有咩建議

屠左幾多

200蚊

我抽左100抽之後，望住依個表

我開始反思緊點解我會抽依個pool
利申：依到得bba係今次抽到

玩水就軍師啦

屌你 買張3000yen俾我好過

btw 呢個號除左神召...2隻
mm
暗隊維拉比較重要 預防盾

閃盲左隻眼

提提新手6點前抽唔夠300換，就要從新計過

太過分了

你根本就唔洗再抽，係到曬

我仲有個水風ACC...

呢個買左幾$?

送....因為買個個黑過非洲人

上面多限果個 其實抽今次個pool完全無問題
大把人井限武終突

咁用雙神召個個開 新超hold住
300 泳丁is ok

新超係咪可以買左卷 之後用都得?

抽完泳丁再諗啦

剩返半粒鐘 順便用埋,岩岩好

抽完夠300粒
多左暗貞德

啲ac仲有300抽比人井咁爽

石抽號不嬲好底屌
因為hrt德政

咁可以考慮超尤達(x

暗隊
ZOEY
暗貞
暗木偶

仲洗唔洗用超得換個

新手超得唔知換咩好..
水軍師?
定光貞德

班比醬

已經投資左太多錢同入左bd code落去依家個ac

mobage客服慢到嘔電
正式宣佈佐伊井胎死腹中
祝大家聽日3%十連中主神召

到7點WOR 唔係咩

日本時間

日本時間6點59分
即係香港5點59分

完了完了
以後唔課井

可以考慮專暗先,每月換2拳
2個月命好可以單刷好多ex
維拉地位在於預防盾役,終解角 4技高攻追傷

超就你自己諗

會唔會太趕客

未出糧

黎明卿巴
我地一齊相信月底會有奇蹟

召石機率up 0.036

屌你暗隊一刀4K

比之前個ACC勁咁撚多

想抽暗丁
而家抽定月尾抽？

end左

召up啫
會中都會中.......

個池真係有暗丁

會唔會有人用卷換武器?

好快會冇晒d人

0.013%

[仇閃]グラーシーザー

換唔換得過
暗隊齊到+01

呢把好似都多人會超得超返黎

依家邊有超得

新超

我新超未換呀就係

除非完全唔玩其他屬
如果唔係超角色先啦

主玩暗隊，今次6%中龍媽同暗香菜
新手超得超斑比定維拉好 定抑或有更好選擇
另外想問下暗隊擺位點樣最好（正選放乜，後備放乜）

中間隻平野綾唔洗用
全暗媲美腎虧哥既第2廢角
換奶刀 或其他

有得超泳丁先超泳丁,冇泳丁超就超限定角

升武器係打天使?

總之係咁屌方陣啦 乜都係哂方陣度

今朝10抽食完屎之後課左3000買SKIN順便抽多10下
點知中撚左巴

但我本身3突左哈
招主動問人又話同風80召一樣效 即係要終突先叫有D用

要幾多LV先打到方陣

藍台主

衝主線就開到

唔知點解抽極都抽唔到光SSR

腎虧哥即係邊隻
屌第一隻咪奶刀

你無抽到Ａ＿Ａ
奶刀，眼殘睇錯成黑花澤

想問下呢，泳丁優勢在於咩，好多人都話超泳丁

腎虧哥好似係ssr評價最差果隻
光暗屬都抽中左

２技開落去
直接令方陣拳第二技扯到盡（額外乘算）
簡單講你本身敲１０萬傷
叫佐伊扯一下２技
成ｔｅａｍ人普攻，技能，奧義都天花板

＊前提係你要多拳頭
＊目前背水裝備有：方陣拳，佐伊武器，超得或金月背水槍
＊傷害公式請參考巴哈，比較詳盡，簡單說就係角色攻刃等於一切，而暗屬仍停留於方陣主召或巴哈主／友召係方陣流６把方陣２把普刃２把ｕｋ（現稱ｅｘ攻刃）可以得出最大傷

唔該曬

一排冇玩，睇返最新資料原來三頭犬而家可以瘋狂TA 好似幾勁

Btw平野綾好撚勁喎我覺得 （鐘意平a）

勁呀 比我auto打野用

佢2技同1技會留低效果
試過幾次HL 人人敲緊20幾萬
佢敲10萬都無仲要一拳升左仙
從此前排擺一隻曾經比人屌係垃圾既巴叔

改完又當無事發生

KMR: 當我冇講過

但係無石賠 笑撚死人

有冇騎空團肯收留小弟

我都係是但入左個

Twitter有kmr親自道歉

相信大家要嘅唔係呢樣

想問下咁樣得唔得
定鋪多支方陣？

火杖攻擊低 5把都夠
火六道下年先 復刻可以考慮打活動武返黎

真係好憎半減HL一拳超人
連BBA都炒車

我記得HRT出親事都係用埋官方推處理出包...

KMR 就算吧啦
講一大堆廢話都係個句
「唔關我事」

賠?
佢應該心諗
你理仆街真係難伺候
大BUFF又吵
唔BUFF又吵
農死你地反而唔吵
癡撚線

香港真係好少人玩gbf

呢個真
不過今次係佢啲program組問題

Btw一個超得封曬你地把口啦 快啲ありがとうkmr

等咗咁耐終於有超得
紡織

超得
又要煩惱超咩好

我都問一問
土打算寶石或者龍殺
暗就維拉或者mao
邊個值得超先

諗緊超水軍師好冇

MAO唔係太識用

維拉我都有 不過好似得個預防盾有d用

維拉 每屬優先儲左預防盾先

明白了
等mobage改年齡後就即刻超維拉

明明係應有既野

點解打主線....
唔比我隻暗木偶入場

仲諗緊新手超得換咩好
換隻水軍師定光貞德 定係換把背水武器

超咩好？
想打風六道，係咪超炎帝或者火狐好d?

想問下光隊 超菲利定貞德比較好？

即係就咁呢個陣升滿都ok?
火六道我得一把 40lv

把貢蚊左佢
得閒農火黑肉

貞德先 萬用型

菲利更萬用
必TA 不過要裝勁

感謝你地

Thanks
咁火六道如果農得完換邊把

屌你個西又有超得既

朱雀刀或者巴長

有料補償

方陣流唔想多變
622夠,即係6杖1天司1巴武(多數放短)2UK(當你兩擊滅)

極限D,屎忽痕可以諗
5方陣樹枝,1普刃樹枝,極大化樹枝既暴擊同雙技效果
剩低都係1天司1巴2擊滅

火高寶個把雖然27%攻刃
不過等你農得黎查實都已經無咩心機整呢把普刃
當然火普刃又係另一回事

唔好咩,我等到好耐
本來諗住抽多幾日免費十連先換, 但係我知我唔會出彩, 所以都係換咗先

冇泳丁係咪唔洗諗仇閃住

我都諗緊好無換
利伸 暗隊有泳丁 貞德 木偶 SB插暗老野同灰夫人

順便問下 雅槍係咪得主神先放
我見方陣好少放雅槍

係,方陣放雅槍又冇加成仲要小左血

鋪暗方陣係咪5拳好過5斧？

諗住一次過開3個C4
狂戰同法師就開硬
主教，黑劍同盜賊邊個好?

屌冇得超泳丁

又黎到斑比維拉二選一時間

主教,打HL太好用了

依家我自己暗隊有呢幾隻 但玩上手唔係好夾咁 暗隊應該超邊隻好

我都咁話
安份做個工具人 輸出低都無人話

起咩好

為左熜火,THANKFUL

我要錯過超得了
mobage改年齡要俾地址等收信

本身課唔到井都算
連超得都課唔到了

買點卡唔得咩

武器技點升 我食晒D升技R/N武
無晒

唔得
綁死咗mobage平台

好灰

抽返黎嘅SSR切記唔好當技肥
詳細點升睇
[url]

最壞情況要等個帳過幾年變成年人先無限制課金

換帳咪算囉

Thanks

唔介意再課新帳
但無精力再農過 又唔想買成品帳
唯有當限制自己唔好買必得

仇閃定換隻角返黎好

火隊仲有邊隻可超埋

等埋啲10連再諗算

唔好諗一屬打天下啦
每屬都齊腳先諗仇閃
課長除外

咁超隻咩返黎

尤達bb

新手卷 無E隻
要再課先有 不了

好正WO AT一入場就打一百萬

個石頭號 15年嫁
YODA 要課新個張先有囉

クラリス

why not both
普超平均2-3個月先有一次 依家錯過就有排等
尤達簡直係新手男神

唔課啦
再課又回到從前咁課金PAD 不了

超左仇閃

無尤達進度慢兩個月

一個月兩舊幾抵玩喎

召就依幾隻
人就上面貼左

武器洗唔洗貼?

張卷11號到期
比D意見我

我推薦暗貞因為我無mao無維拉
帶有破甲嘅自high角 輕鬆打高傷

暗貞真係好勁

今日咪出左道歉超得可以超尤達
唔關幾時開ac事

第一次打跌左張SSR 利維坦卡

我知呀

超埋佢有排唔洗課啦
應該

都係課超得架姐 平時點會課

換一張仇閃 同超隻YODA咁囉
咁有YODA 水軍師仲唔洗換

交月費

望住個個課我都好想課
超得都算 如果出十天眾skin

軍師係水隊核心黎
反而尤達伴你渡過美好新手期就好少再見

好難選擇
暗隊玩得好開心

其實去到後期短期戰都仲用到下 佢招一技幾高傷

我想問我呢隊野有冇咩係唔夾暗貞

新手係咪一定係尤達？
宜家暗隊同水隊都差隻ssr

玩暗無MAO
唔好講自己玩暗

印象中除咗同灰夫人定位撞咗之外都無問題
暗貞放落2號位啱啱好

確保自己短時間打完小島主就唔使
AT攻擊reload結算 幾分鐘就巡完島

印象中除咗同灰夫人定位撞咗之外都無問題
但我冇灰夫人

新手多把仇閃唔會明顯勁好多
反而超角色，多隻角色用重好
而家唔可以一屬打天下啦

但我農工刃農得好慢 打巴哈 光隊大約三萬分左右
就算用光隊農 暗屬光陣都唔夠輸出

所以仲諗緊超唔超隻暗貞 光暗互農

先唔好理紙張提供商小巴
光暗方陣攻刃得1代magna HL同2代3代先出
但跌率太低 一般用5000武勳換就算
真係要考慮打光magna保mvp 班比作用大過暗貞

光屬起手? ?

我無

個島我推到48 停左
咁我應該點算好
係咪應該整隻水軍師或者yoda
我戰力30000但 水屬有方陣50% 但普功輸出得10000-14000

所以諗緊超咩

無攻刃無mvp
就算農到都係sr水攻刃 升技定升上解好 ？

穩定攞SSR方陣就係打VH島主儲武勳
而尤達就係巡島好幫手 無裝備照打99萬

雖然尤達唔能夠秒方陣Magna
但99萬可能用黎執雞搶準mvp搏紅箱

用黎at一拳升人 幾正

打到攻刃應該升技先定強化lv先？

Both

升lv好快既事
升技慢少少

呢幾日隻糞G咁多回覆既

一開始玩無超yoda，日日清hard清勁耐
之後超番yoda幾分鐘就清完
AT果陣99萬好易搏到頭3名

又唔知要等幾耐先復刻狗銃

唔準引我

ss c4神職

如果玩一年，可以節省超過100個鐘既時間

諗住動畫打下卡拎ssr 點知個app係咁話時間帶問題打唔到卡
都係放棄算

再問下
火隊依家叫齊腳
水隊如果超埋軍師叫做組到隊
土隊玩即奧
風隊無咩idea 求教
大家點睇?

風高文？水我會要奶銃

無琴做主手武

證明製作p一道歉，新人一定會變多

超得嘛

送連抽 加6%pool

一直鬧呢隻糞G
但超得都真係要比錢佢....

隻GAME比FATEGO 白貓有良心好多WOR

上年 我仲玩緊個陣前前後後好似送過幾十萬yen成本既抽

肝到仆街

唔謀你財 但害你命咁解

我都肝緊主線
今日又無彩虹睇 慘

瘋狂刷刷刷

見人話ssr召石掉落低過武器都唔知係咪真,彩虹成日都出召石

我覺得掉落差唔多 不過突爆完冇用先會覺得多d

肝武先大獲

琴日肝左500粒豆得兩把武有用

農完方陣就出主神
正呀

武器要一把一把LOCK 好撚ON9..

風除左高文仲有邊隻排隊超
奶統重要過軍師？爬文睇軍師好似係核心

想超隻法露特
定有其他野好超

u巴武整咩好

火劍 暗劍
不過呢家兩隻屬都有專用四天刃
火擊滅斧
暗高寶斧

查實唔洗諗

================
大巴就睇種族

連擊劍，今晚整到把土劍打古戰用

奶銃可以輕易打上限，buff就交俾主角
風隊除左古戰都唔會開黎玩，唔知邊隻好用

四天刃難唔難整
古戰場係咪唔係常註?

但係U巴武唔係好似大公武咁buff武器總類咩?
玩哈迪斯用狗銃仇閃都照整劍?

每個月都有

唔太難整,整上去開十天眾就麻煩,因為要舊金條

今日送個10抽 有無人中SSR

yes ar中左平野0

連續3日0 SSR

見到人狂中140就想棄驚

見到虹石 -> 小心翼翼打開 ->巫妖王

佐伊 黑騎 維拉 <<<joyi

見到黃石->My page結束依個回合

見到黃石 -> 9銅1銀 -> quit game -> 2分鐘後返回農場做M民

認真問 究巴武嘅屬嘅重點應該只係主手？

嚴格來說
係垃圾

連超都唔知超邊隻好
想要既都係無得超

想整黎玩only
而家差屬性試煉啲碎片

btw 想知究巴武唔同屬係咪都有效果
e.g. 土屬究巴武放落光隊隊, 劍得意角有冇效

其實未到100RANK之前係咪繼續玩黑暗騎士呢個職就夠哂?

各屬要整要各一把
而且要睇角色武器種類先有效果
開放第一日就火燒新野
人人屌哂老味

因為
除非你重課到1xx隻ssr
又或者你唔mind 金光閃閃既陣容中擺隻雪白銀出陣
貪個30%攻+30%連擊
最需要連擊裝就得返水風土

但前期一堆素材
農完又要搵5個同樣砌好撐血裝既隊友幫手打6人
開埋終解多少少攻血
比多個2技個奧傷↑普傷↑技傷↑連鎖↑
查實講咁多一句講完

究巴，狗都唔撚屌

究巴另一樣比小
原因就係咁

把野查實ｆｏｒ小角色既新手玩就唔錯用，好似我咁，你當我曬（ｘ
如果好似咁火隊３隻岩岩好都係劍角又或者係暗咁同佐伊一樣３隻劍角
咁樣整一把就會好勁

但佢就係因為個前置條件好難頂
搞得黎查實農好哂基本裝咁濟
所以有個戲稱：「塞在ｅｎｄｇａｍｅ程度的新手武」

有冇大佬可以帶我打大巴,我差1隻紫電角

睇武庫 角色得8同7
水隊似係食唔到土劍

十天眾要個dr武我有幾把賣撚左...仆街啦
rm個出現率高唔高

唔係sr黎架咩

趁半減刷好快搞掂

r武wor 第三階段個d wor

刷野係咪可以唔出就走場?

好高 有時半減仲會加機率
所以唔洗擔心

剛剛搵到個掛風精就出左rm 但唔跌

露莉亞完場動作咁多搞笑野既

井的佐伊的話那麼走暗吧……

想要仇閃也不是不可以，其他系你是怎麼一個態度？不玩的話仇閃沒問題。

手上一個兩個超得的話。

通用:裁縫，裁縫六屬插件。另外鐵匠召喚石不太好用。
火:植田狐，美黛拉。
水:軍師(一個就夠)
風:高文(一個就夠)
土:齊格飛或是萌王，(一個就夠，兩個也可以。)
光:貞德，想精進的話可以再考慮雷訊卿。
暗:因為井的佐伊的話……可以考慮補mao和維拉，著重發展暗系，雖說前期mao用處沒那麼大就是了。

問左nga 超咩好
嗚呀...好難選擇

四格徹底毀滅咗佢嘅形象
不過SRルリア真係好萬用 有無機會出SSR

如果係普超
我點都推薦尤達達 前期開荒舒服好多
唔好因爲睇落去係個矮人呀叔就嫌棄佢

我又唔會嫌棄佢既..我個倉已經好多仔仔
問題要換尤達既話 我又要課多次

帳號個新超無得換尤達

兩舊水 當年費

尤達好似都係新手過渡用,唔換都得掛
我都冇尤達

170lv都仲用緊，共鬥必備

佢有暗貞劍都可以踢罐
不過要開劍聖先

劍聖又咩黎

係諗換暗屬ssr定水姐

仇閃唔換住啦

維拉

換隻維拉同軍師都好似唔錯

yoda 淨係清細方都抵玩

快好撚多

佢九宮格任務個武器滿凸 點搞?

新手暗隊有mao 維拉
已超尤達
今次超黑龍女好定暗貞好

加完奧義傷終於可以1t秒水方陣
唔係拳手

一定係超暗貞

Agger

龍媽？龍媽好用

新手用尤達 前中期AT 可以好易搶方陣頭3位...
水隊必TA角 追傷好過癮

後期要刷技肥,追武fun都要用吧

抽九宮格武器先

我屌 中左水軍師

上面有人話暗貞好
邊樣好啲

雖然我無MAO, 無暗貞, 但係暗隊編成我都無用過龍媽...

決定超釘宮

一齊做眷屬

話咁快就黎1001
終於可以開新po

隻粉紅色蜥蝪?

終於整左紫電角把巴短,要升15lv技真係好長遠下

暗屬吸血鬼斑比
雖然隻蜥蝪都係佢

嗶醬粉絲團

龍媽同暗貞比咁一定暗貞
但龍媽又得意又大波，戰鬥力又唔差

哈迪斯洗唔洗換暗拳

補其實屬好過啦

想請問+值抽返出黎會唔會消失把武器

唔會

戰場武個活動 把野易唔易拎

肯肝冇咩難易

呀 扶他你講野真係幾有用

拎完黑騎白騎要拎咩?

整完泰坦一個禮拜 幾日前送多3把劍依家差少少就7劍 日日刷光婊 然後今日又免費抽中佐伊 又要準備肝暗拳
真係唔比人休息

博屌？

大伙跟上

灰jor...

祝大家聽日１０連中佐伊

出mao/yoda比我
咁我就可以課背水槍

扶他肯死未

扶他ID++

開始後悔超左暗貞唔超yoda

每日十抽又9r1sr
送十抽既pool應該同本身抽既pool另計
之前抽咁多次10抽都好少會出現去到9r1sr呢d咁既閪野
我好似呢幾日有2,3日已經係咁

6%個時有兩日冇玩，但之後每日一ssr
一轉池日日9r1sr

就算6%個時都好似食左屎咁

3%定6%都クズ10

送咁多抽得1粒ssr廢召
我應該玩緊唔同game

日日都9藍1金 雖然唔洗錢

屌你個西又係無

扶他add me☹️☹️

有冇咁黑啊

Group H ID:6735805 垃圾求add

我方陣大師wo
7765561

分身中3隻主神

正身乜都冇

有粒石係唔同d 舊ac一直都add唔到fd
宜家輕鬆

免費中咗路西同章魚

係分身到

大師added

早晨

晚安

尋晚出左list nerf奧傷

仆佢個街

光暗天堂又回來了

仲唔多謝KMR爸爸俾玩家體驗做遊戲測試員
仲有得俾錢課超得原諒佢

我暗隊未齊裝都同我風隊差唔多傷

風=垃圾屎

風差隻140
而家靠兩隻十天終突

話風啱新手玩是咪呃人